\section{Исследование моделей интеллектуальной образовательной экосистемы}

\ifthenelse{\boolean{abstract}}{
    % Сокращенная версия для доклада/автореферата
    \input{inc/chapter3-models/models-for-abstract}
}{
    % Полная версия для основной работы
    \subsection{Структура модели интеллектуальной образовательной экосистемы}

    \subsection{Выбор используемых признаков}

    \subsection{Выбор используемых метрик}

    \subsection{Анализ моделей определения возможных компетенций для вакансий и образовательных ресурсов}

    \subsubsection{Использование CNN-моделей}

    \subsubsection{Использование LSTM-моделей}

    \subsubsection{Использование BERT-моделей}

    \subsubsection{Сравнение моделей и анализ полученных результатов}

    \subsection{Анализ моделей рекомендательной системы вакансий и образовательных ресурсов}

    \subsubsection{Модель на основе метода коллаборативной фильтрации}

    \subsubsection{Content-based модели}

    \subsubsection{Гибридные модели}

    \subsection{Использование теории графов для минимизации пространства поиска возможных элементов для рекомендательной системы}

    \subsection{Анализ полученных результатов}
}



\clearpage
